<resources>
    <string name="app_name">Haberler</string>
    <string name="ahbap">Sanatçı Haluk Levent, kurucusu olduğu Ahbap Derneğinin hakkında spekülasyonlar sebebiyle denetlenmek için İçişleri Bakanlığına başvurduklarını duyurdu.Şarkıcı Haluk Levent, Kahramanmaraş merkezli meydana gelen depremlerin ardından kurucusu olduğu Ahbap Derneği ile bölgelere gitti. Bağış toplayarak yardımlar yapan Haluk Levent, kısa sürede sosyal medyada gündem olunca MHP lideri Devlet Bahçeli ve birçok isim tarafından eleştirilmişti. Levent, tepkilerin ardından derneğinden yapılan yardımların incelenmesi için çağrı yaptı.DENETLENMEK İÇİN İÇİŞLERİ BAKANLIĞINA BAŞVURDULARAhbap Derneği ile şeffaf çalıştıklarını denetlenmeye hazır olduklarını söyleyen Haluk Levent, Twitter hesabından yaptığı paylaşımda Spekülasyonlar sebebiyle, Ahbapın şeffaflığı için bağış yapan herkesin merakını gidermek adına her ne kadar aylar önce denetlenmiş olsak da  en yakın zamanda tekrar denetlenmek isteğimizi İçişleri Bakanlığı Dernekler Müdürlüğüne az önce ilettik.</string>
    <string name="camoluk">50 milyar TL bağışlayan Yeni Çamoluk Otomotiv gündem oldu: Gerçek ortaya çıktı.Kahramanmaraş merkezli meydana gelen 7.7 ve 7.6 depremlerde zarar gören vatandaşlara yardım için ATV, Star TV, Kanal D, Show TV, TV8, FOX TV, TRT ve Kanal 7de ortak yayın yaptı.Türkiye Tek Yürek isimli ortak yayınında 2. el otomobil satışı yapan bir bağışçının 50 milyar TL bağış yapması, duyanları şok etti. Acun Ilıcalı, daha sonradan yaptığı açıklamada konuya açıklık getirdi.Hamit Durmaz isimli bağışçının 50 milyar TL değil, 50 bin TL bağışladığı ortaya çıktı.  Durmaz sosyal medya hesabından yaptığı paylaşımla tutarın yanlış anlaşıldığını açıkladı.</string>
    <string name="bbaskan">Gaziantepin Nurdağı Belediye Başkanı Ökkeş Kavak gözaltına alındı. Nurdağında onlarca kişinin yaşamını yitirdiği site ve apartmanların müteahhitliğini yapan, aynı zamanda Nurdağı Belediye Meclis üyesi ve İmar Komisyonunda görevli Yunus Kayanın Nurdağı Belediye Başkanı Ökkeş Kavakın kardeşine ait inşaat şirketiyle ortak projeler yaptığı belirlendi. Kavak, tutuklama talebiyle sevk edildiği nöbetçi hakimlikçe tutuklandı.</string>
    <string name="deprem">ddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd</string>
    <string name="haland">eeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee</string>
    <string name="kaza">ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff</string>
    <string name="kilicdar">gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg</string>
    <string name="multeci">hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh</string>
    <string name="oguzgan">iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii</string>
    <string name="pskolog">tttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttt</string>
    <string name="sedat">asdklsajkdlsajdlksajdlksajdlksajdlksajdlksajdlksajdlsakjdasdklsajkdlsajdlkssdklsajkdljdlksajdlksajdlksajdlsakjd</string>
    <string name="silahli">pppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwaaaaaaaaaa</string>
</resources>


